法國愚樂台D人仲變態過成人台

印仔仲變態竟然鍾意男人

成人台已死
娛樂台依然屹立不倒

個個叫SP台/叫雞台OK?

男人點色得落

魚樂台因為有印仔係到，所以搞到烏煙瘴氣

娛樂台毒瘤-印仔

你條撚樣咪佼佼者

真

正

非

你仲唔反省下？

基

以後開定仔POST請去成人台

我是愚樂台中最正直的

第一時間批鬥你先

我發覺你貼d圖仲高質過印仔

是

媽咪好多淫蟲啊

印仔中意男人算唔算變態

我反對

有啲想砌定仔 wow